成日要係街食飯既巴絲係點減肥

因工作關係成日要係街食飯
茶餐廳、面包鋪究竟點食先健康
求指教

唔好食咁多肉，食多幾條菜

走汁
走甜
飯多就咪吞晒
唔揀重油類（例如乾炒牛河，炸豬扒，芝士公仔麵）